香港結婚visa係咪好難（真心問有冇法律撚）

香港結婚visa
係咪要一定要香港有返工
有屋得唔得？
外國得唔得
我女朋友話驚我唔要佢

Push

點會難，你見屋邨周圍南亞家庭就知啦
只不過頭幾年係煩d，換身份證換到夠7年咁解

又啱，我老闆話會幫我

日本人麻L煩,乜都諗，我明明講咗同佢搞

佢哋嗰啲唔係咩政治迫害，酷刑申請
我唔通話我女朋友比日本政府迫害咩

樓主點解你唔就日本妹係日本生活？
你覺得日本妹呢香港真係習慣到？

再者，香港生活質素係向下

係佢話要來香港 我叫佢住日本

有冇姊妹介紹？

btw有朋友條架妹又係大肚結婚死都要嚟香港，之後4,5年一飲香港水就入醫院。。。

好容易 你肯擔保2-3個月就有身分證
香港身分證係唔值錢

樓主點識日本妹

咪係
我公司派黎香港d高層都係填張form交文件就申請埋老婆過黎

假結婚 取支那人？

除左支那人外 全世界既人黎香港拎身分證好容易

支那每日150個wor你認真？

佢條隊以年計 其他國家係幾個月

同問

其他國家係要有野做／有錢
佢150個係黎搶福利

We will deport all criminal aliens
We will end chain migration
We will build the wall, and Mexico will pay for the wall
We will make America Great Again

結左婚咪用受養人身份自己幫佢申請visa囉
只要交齊所需文件就得
唔駛through你公司申請
因為你公司幫唔到你做啲乜
大前提係你喺香港有份工

其實入境處個網都已經寫得好清楚

不如等日本妹嘗試住耐少少香港先...
唔好咁快拎Visa.....

實際係點，佢要住過先知

你老婆一定好正